去張敬軒演唱會果啲會唔會全部都係藍絲？

如果唔係 點解佢地可以做到 '只准州官放火 不准百姓點燈？'
同幫襯藍店有咩分別？

1

跳老舞就屌人老母自私撚
睇軒仔就帶左口罩當無敵一定唔會傳比人

連登唔容許任何人屌鳩軒哥

軒哥黃㗎唔好屌鳩佢散播病毒啦

軒哥手足嚟架

軒哥咁做都係有苦衷

軒仔 好黃

駁唔到

我睇唔到 我睇唔到

有道理